其實joe 有冇咩德政

上左golden 10幾年淨係諗到show block user 同正負皮

比你講咗

就係開左golden

戇鳩？

你睇下d新人幾咁新

我認

睇下d on9 仔 幾咁 on9

bam曬啲低汁user

dr jim好慘，無人記得佢了...

加user made icons係咩年代嘅事, 真係唔記得

on9無限供應

幾年前利狗一輸波成版抽水post

依家輸慣了

咩613, 528大屠殺事件嗰啲

引入SMS會員

加入iProA

重有冇

香討化

德政wor